【從不喜歡孤單一個】輝山董事全數跳船 跳剩老闆楊凱、失聯葛坤！

輝山乳業（6863）現財務困難，董事相繼跳船！昨日郭學研、蘇永海辭任執行董事一職，由最初10人組成的輝山董事會，在相繼跳船、失聯下，今天只剩下大股東楊凱一人。

公告稱，郭學研雖然辭任董事一職，但仍然留任集團副總裁一職，擬專注該集團乳品原料業務；蘇永海則正從早前心臟手術恢復，因健康理由辭任該集團所有職務。

現時輝山僅餘楊凱及葛坤為董事，當中葛坤早前失聯，現時仍未能聯絡上，現時董事人數低於公司章程細則所規定最少3名董事的要求，因此董事會不再能代表該公司行事，直至符合最低董事人數要求為止。

公告稱，楊凱正在採取切實可行的行動，以物色適當人選以填補董事會空缺，惟鑒於近期事件，可能未必能於短期內覓得適當人選。輝山自上月24日開始停牌，其後負面消息不斷，出現償還貸款困難，現時正與債權銀行商討解決方案。

屌你張圖